【TVB偽人 + 迫迫shop 狙擊行動】每日洗版任務 - 匡橋廚具 X 李家鼎 (2 Jan)

複製ATV三大策略：

FB帖文幫手share，求谷上10萬fans 嚇死廣告商！

戰線擴大！
「藝人」係TVB重要收入來源，當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@2 Jan 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門
匡橋 X 李家鼎

FB search: 匡橋

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

借位, 快撚啲簽, 唔好到時又要做 deadline fighters.

巴打我來了

我想問點解tvb仲有百佳個廣告?????

利申: 老豆老母深藍只睇TVB....食緊飯

同香港人作對囉

支持樓主

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

up

done

先推後做
----------------
香港獨立 唯一出路

推
----------------
香港獨立 唯一出路

推！

攪掂

加油

push

P

Push

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

推唔郁都推！

可摸以做個農曆新年特輯
叫d賀年禮品唔好落廣告

出過一張圖嘅

跟佢煮狗食害死狗

p

tui

其實中午時段都幾多廣告
有trivago 惠康 思高百潔布

惠康真係要幫佢做多啲宣傳, 人人都可以抵制, 而且facebook出post都密

A餐做實事